先做好選舉

唔好俾人拉曬，冇人投票。忍一忍

洗唔洗等埋人權法過左先? 怕美國唔鐘意?